認為自己有咩性格係要改但一直冇改

容易燥底 見到身邊朋友係咁講野煩你 就忍唔住燥

遲到